（經驗分享）我有個樣衰女同事同個韓國人結婚

個韓國人係醫生嚟，成40萬港幣一個月人工，但佢個人係靚仔款仲要幾高大下，人工一半畀我個女同事，雖然佢屋企無請工人，但個女同事完全唔洗做家務，由個老公做晒，佢話想老婆做少奶奶所以唔介意，雖然係咁，但我個女同事仍然唔滿足，每個星期都會偷偷地去韓國夜店叫鴨，之前連登咪話韓國男人好大男人嘅？！無呢回事囉

點解個男人咁好都要出去偷食 個韓仔好慘

整容醫生?

堅定流呀
堅就爆俾佢老公聽之後買袋花生去佢屋企坐低啦

如果係點解唔幫下個老婆?

堅定流呀……

source?

我就唔撚信，醫生咁忙，日日返屋企仲要做家務?

香港咁大女人主義都唔得啦

睇樓主個名已經知唔洗認真

我識個港女50歲嫁去韓國, 老公係律師, 百幾萬月薪, 條女日日係屋企訓覺睇電視, 咩都老公做野, 舒適到呢

我識個港嬸60歲嫁去韓國, 老公係大集團太子,千幾萬月薪, 條女日日係屋企跳鈣質舞, 咩都老公做野, 舒適到呢

我識個港婆70歲嫁去韓國, 老公係大集團CEO,幾千萬月薪, 條女日日係屋企耍太極, 咩都老公做野, 舒適到呢

我識個港人瑞100歲嫁去韓國, 老公係外星人, 百幾萬月薪, 條女日日係屋企訓覺睇電視, 咩都老公做野, 舒適到呢